仲賭緊馬會（足球）既入黎講兩句

足智彩都出左十幾年
仲玩緊既你 咁多年贏緊定輸緊？
四五年前已經開始無玩
賭波輸多 你可以話我唔識睇盤
波多數夜晚踢 極度影響睡眠質素
訓到一半 又諗有冇買到波 又去睇賽果
輸撚埋 訓到訓唔返

所以轉左去澳門賭同買正股算
個本係大d 勝在唔會影響睡眠

會影響睡眠即是你未識賭

所以咪轉左買股票 賭場

賭場有種魔力，贏左又想繼續，輸又想繼續 好難走到

有咩股票number 推下

每個月贏幾千蚊幫補下，志在搵餐晏仔

700啦 唔洗諗
上年開始買呢隻 執左好多次
總結 唔洗走 長期持有

認真,有無諗過戒賭 ?
無賭生活其實都可以好正,
一樣可以生活得有趣